覺唔覺得多左好多港女著肉絲

依家香港好多野都跟左大陸啲劣質文化，
人地根本衣食住行將全包圍。
以前港女雖然西，
但起碼打扮化妝衣著無果種庸脂俗粉既味道，
一睇就知係mk妹，純香港人。

眾所周知，港女死剩對腳，
出街睇下港女對腳，
都算係作為香港人既一大賞心樂事。
熱褲仔定短裙，配搭波鞋定高筒鞋，高爭鞋，
各適其適，鋪陳出一對對既港女淫腳。

其中絲襪，可以話係秋冬兩季既重頭好戲。
黑絲性感而神秘，
唔同深淺顏色都可以散發出唔同既吸引力。
白絲代表住香港人鍾情日系文化既打扮，
可愛而不失調皮。

肉色絲襪，作為絲襪家族既一道奇葩，
佢既代言人向來都係大陸阿婆同廣場舞阿嬸。
但唔知幾時開始，
落到地鐵站同mk竟然會見到
港女跟風著左肉絲呢種絲中敗類。

一對劣質既肉絲，色澤不勻，用料差劣
而且過於肥膩既顏色，
完全掩蓋左雙腿本來既線條。
港女想著住肉絲令對腳睇落白啲，
其實係過猶不及，
係對自己淫腳既一種褻瀆。

恕我直言，
當一個港女著左肉色絲襪，
佢就已經唔再係港女。

不孝子，你伯母都着緊肉絲啊

有得奶咪得囉

其實係跟韓妹先會著肉絲 但係人地韓國啲肉絲好隱形 香港果啲係大陸貨先會搞到咁